聽到有巴打提議714沙田反DQ主題。

有巴打講DQ之始， 睇落都覺得幾好， 但又有巴打提出新界西才是DQ起源， 咁條題又起唔通。

不過 DQ係好多市民心目中都幾深刻，亦都係保皇坐大其中一個好大原因。

如果 ：

714自由盃/民主盃

我要中馬標
反對亂DQ

［儘一點蠻力, 不喜勿插］